1. База данных MySql, схема UserDB, username - root, password - root.
2. Выполнить sql-запрос в файле CreateTable.sql
2. Собрать проект (mvn package)
3. Положить PhonebookApp-0.0.1-SNAPSHOT в <tomcatDir>/webapps
4. Запуск - http://localhost:8080/PhonebookApp-0.0.1-SNAPSHOT/index.jsp